今天，禾們都是譚耀宗

咁早醒？

藍絲：我支持譚仔 你們可以制裁我

爸爸

藍絲：聽日去譚仔食返碗